張秀賢被王威信告誹謗，需要眾籌80萬

張秀賢話會趁今次機會希望可以還原721真相
暫時幾日GoGetFunding只籌到5萬幾
不過可能有人直接捐咗轉數快
雖然又打官司好燒銀紙，但希望大家唔好放棄同路人
汁：

輸咗又唔憤氣

老破咪算啦，賠錢又要籌，真金白銀賂秦呀

屌冇睇內文 見到王浩信
自膠

放棄啦 唔夠共產黨鬥嫁啦
做順民啦

推一推

25萬聘請一名員工，做幾耐㗎，咁高人工

不如幫咗民主黨天下為公告689先，籌咗幾個月只係得廿幾萬，十分之一都冇

佢留言區答咗啲人，請18個月

張秀賢被告場官司走唔甩，啲錢一定要俾，而且冇得申請法援
當然有錢嘅可以兩邊都捐，你唔提都真係唔記得咗呢單

想問王威信告佢咩誹謗？篇文好似無仔細講到底告咩

推

屌你，民主黨投左共好耐啦，醒未呀？

何妖果到都柒左一次啦 仲出黎

我大撚把錢同你燒

前元朗區議員兼元朗區議會副主席王威信，在去年區議會選舉中遭立言香港召集人張秀賢所擊敗。王威信在上月20日入稟高等法院，指張秀賢在Facebook發布不實和誹謗性聲明，直指王威信包庇「7.21」元朗襲擊事件。王威信要求法庭頒令張秀賢作出賠償，並禁止張秀賢繼續發佈類似的誹謗內容。

點解大家同樣係民選議員 點解高佬廷身處係721現場調停就被控暴動 王威信身處721現場身穿有共同目的嘅打扮就仲可以大搖大擺高調去告人誹謗呢?

係喎

麻撚煩 自己口痕柒左又乞錢
同比龍門告條友一樣 又要威

淨係立法會都一個月七十萬啦
仲要問我拎返轉頭

Push

白鴿黨留喺垃圾會班仆街每個月袋幾錢一個月?

佢地嘔返出嚟俾市民就差唔多

仲眾籌 籌佢老味?

有錢嘅你喜歡咪幫囉
唔喜歡嘅話幫吓張秀賢就得啦

張秀賢 道理上係抵幫嘅

但係張老闆屋企副身家夠佢80萬30次左右

點解你會問點解

佢話80萬係唔夠打官司架，唔夠都係佢自己俾

民事訴訟就晒鳩氣
刑事訴訟就doj駁回
香港算吧啦 焦土政策最好

張秀賢呢條廢人仲未死？

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

On9，呢d都要眾籌，唔怪得721唔夠錢

又要威又要帶頭盔

又想呃錢，個個都知 721 真相啦，洗鬼你查咩？
同幾年前泛民要人捐錢告CY 一撚樣

香港人有既係錢，人唔笑狗都吠
有係有，不過唔係你個戶口

佢大把錢喎屌 又呃手足錢?

可以唔幫
但依單嘢唔需要單單打打係咪呀…

agree

push

白痴 如果預左輸就更加唔應該籌啦

問手足拎錢奉獻比藍絲咁on9?

一輸即刻老破一個仙都唔比佢先係最明智

議員難啲破產

張秀賢好撚有錢嫁喎屌你
以前開補習都cap唔少
屋企有又米

依家狗屎垃圾都眾籌

做咩唔問共產黨攞？

佢做生意搵幾多唔會同你地講
同佢無咩好感但唔阻止人幫佢

冇人記得兩年前單野？
當年被話係第二代社運政治小強 馮檢基

有個區議員做下執到

還原真相？
律政司唔告 話知你個真相係點

a

A

一個post咁多風向L
block + 不推

Sor，冇睇晒，可唔可以簡單講吓個重點?

陰公，我開post諗住俾多啲人知呢件事
估唔到啲風向L出嚟就令你唔推post

尻告都要無lala 拎成球出黎打官司
法治真係俾有錢人玩遊戲， 咁都有得告

幫你手推下

張秀賢本身生意佬嚟
仲問市民籌旗

乜係大生意咩?
單官司閒閒地都打兩三年，80萬肯定唔夠洗

今時今日仲覺得私人檢控有用 DOJ一句就終止檢控啦 有錢留返做啲更有用嘅野啦

Tui

推，咁撚樣被王威信告都唔幫？
連登收皮啦，繼續XX師，日日想屌想屌啦

樓主應該pin

推！！

推！

咁都叫高人工

又嚟
痴線

唔係講笑，唔怕隻律政師介入玩柒你?

616囉
大家都係人
佢冇理由有特權